# Backend
Ceci est le composant Backend de notre projet web, il s'agit d'une application NodeJs réalisée avec expresse d’architecture REST dont le rôle est de fournir des donées sur les utilisateurs et marchandises du site.
